【立場直播】前線自白記者會

突然有前線記者會？

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

巴打, 加油

Brother 講得好好，RESPECT！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

點解呢度無人理？

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

無所謂，好多brother 開o左post, 而家brother 講緊前線心聲，大家唔好再捉鬼了～